[非分化] 認真唔明民主派咁做為乜

到時真係唔多想含淚

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

做下樣姐
反正搬唔搬到佢落黎唔到民主派話事
而係林鄭中共話事

推

落唔返嚟生個B就拎唔到香港身分證？

泛民冇政治需要聽獨派/本土/深黃如朱凱迪嘅意見，中間派選民先係左右泛民議席嘅票源，佢哋唔敢得罪，唯有犧牲激進意見。

但係佢哋有份推過支持過都會有責任
到時又多咗個話柄

你熱狗
你五毛
你分化撚
Hi sir!!!!!
請起底！！
blocked!!!!
拉！！！！

呢點要睇香港人的造化
新移民只有兩種方法應對
1.用武力驅逐佢地
2.爭取佢地的支持 好似水泉澳咁

反正都係返唔到 咪講下

不過我認為唔應該日日提 由佢淡就算啦

有人盲撐唔監督既結果就係咁
邊間野藍/黃又做功課起晒底
但黨派既言行又唔理

又唔見佢地做下樣派口罩俾後生仔

漏左個共諜

你共諜
你國安！！！

對班老鴿無乜期望
一直同本土政治立場好多地方唔同
係因為無本錢內鬥
所以呢8個月先停咗互鬥
剩係新移民問題 已經有排拗